# IntersysRecruitmentJS

Zadania 10, 11, 12 można uruchomić za pomocą node. 
W tym celu należy za pomocą konsoli otworzyć lokalizację pliku, który ma zostać uruchomiony a nastepnie wpisać komende: 
node <nazwa_pliku_do_uruchomienia>

Zadanie 9 należy uruchomić za pomocą przeglądarki.
